人民日報--香港已經二十一歲了，該時候盡兒子的責任付生活費給中央了，

應該獨立了

Source?

香港獨立

老納=人民日報

應該離開了

俾條撚你，屌你老味

岩呀，咁大個仔，要學識獨立自主了

香港以前養父係外國人 所以跟返外國
唔畀家用 自己出嚟住

人報唔出錢請你真係無眼光

狗肉日報：香港經己廿一歲了，該時候立法吃狗肉不犯法。

中共97歲 快死了

人民日報：玉林狗肉節是老衲每年參拜靖國神社的報應。

有冇link?

人民日報應該搵衲dee去做總編

21歲成年了，應該要獨立自力更新

係時候要搬出去住喇, 咁大個人仲唔識獨立下咩

廿一年溫水蛙已一鑊熟了

2018 - 1841 = ？